einar sagstuen ur marca w gjøvik norweski narciarz uprawiający biegi narciarskie jego największym sukcesem jest srebrny medal wywalczony w sztafecie podczas igrzysk w innsbrucku w r oprócz niego w sztafecie pobiegli także pål tyldum ivar formo i odd martinsen był to jedyny występ olimpijski sagstuena osiągnięcia igrzyska olimpijskie linki zewnętrzne